今日死果個鄧永鏘啲英文又幾好聽

大家點睇

British accent